{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040135",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120949",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "문경약돌돼지"
    },
    "text": "聞慶薬石豚\\n\nソウル永登浦区永登浦洞3街6-4\\n\n永登浦豚肉の美味しい店「ムンギョンヤクドル豚」は11:00から23:00まで営業しており、年中無休です。 ここは70席を持っているので、大規模な集まりや団体席として利用できます。 部屋がありませんが、団体席があるので、多くの人と一緒に食事をするのに最適です。 メインメニューは新鮮でおいしい豚肉ですが、ここは聞慶薬石を飼料に使って育てた豚を使用するため、豚肉の味がさらに良いです。 様々な部位の豚肉を味わうことができるセットメニューも特徴です。 また、様々なサイドメニューが用意されており、食事が一層美味しく感じられます。 豚肉好きの方には「聞慶若石豚」がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル永登浦区永登浦洞3街6-4にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店は大人数でも利用できますか？",
            "answer": "はい、70席ありますので、大規模な集まりや団体席として利用できます。"
        },
        {
            "question": "この店には部屋がありますか？",
            "answer": "いいえ、部屋はありませんが、団体席があるので、多くの人と一緒に食事をするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "この店のメインメニューは何ですか？",
            "answer": "新鮮でおいしい豚肉がメインメニューです。"
        },
        {
            "question": "この店の豚肉はどのように育てられていますか？",
            "answer": "この店は聞慶薬石を飼料に使って育てた豚を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なセットメニューはありますか？",
            "answer": "様々な部位の豚肉を味わうことができるセットメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "この店のサイドメニューはありますか？",
            "answer": "はい、様々なサイドメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "豚肉好きの人におすすめの店は何ですか？",
            "answer": "「聞慶若石豚」がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 313
    }
}